冚家鏟港共01: 政府沒有公布新移民求診數字，冇證據證明新移民逼爆醫院

屌你老母弱撚智冇common sense?
每年幾萬人落嚟係咪數字？
落咗嚟會唔會唔需要睇醫生？

‘而很多人關注的單程證問題，實情是政府從來沒有公布新移民求診數字。不論贊成「新移民逼爆醫院」抑或反對，都難以提出確鑿證據。

醫管局沒有新移民數據

就單證程持有人的求診數字，《香港01》向當局查詢。食物及衛生局表示，這要問醫管局；醫管局則指出，他們對急症室求診人數及住院人數的統計，只會區分「符合資格人士」（EP）及「非符合資格人士」（NEP），而不會記錄或備存他們的居港年期。新移民屬EP之列，但所佔數字是多少，他們無法提供。

當局沒有新移民求診統計，可以反映最少兩點。第一，這令「新移民爆逼醫院」之說無法證實或證偽，無助社會了解真相。’

俾人屌得多，結論都支持收番審批權cut150係好事

’就此而言，《香港01》向來主張政府應收回單程證審批權，並設立一套可應用於受養人簽證的客觀標準，例如家庭團聚的類別、經濟基礎甚至語言能力等。與此同時，政府亦可以考慮檢討單程證每日150個的上限。若能做到這點，政府將可準確預測新移民的社會需要，及早部署社會服務及福利。種種安排，並不能出於任何歧視，而是在尊重中港家庭團聚的實際需要，同時平衡香港社會的承受能力。‘

不過最後都係想令人既焦點搬離150:

’當下公立醫院不勝負荷，只是諸多社會問題之一，還有房屋供應、交通規劃、福利保障等亂象叢生。歸根究柢，香港人應該將矛頭指向誰？‘

答曰：都係指向150新移民

冇證據證明新移民逼爆醫院
=/=
有證據證明新移民冇逼爆醫院

支那01

參考了 2017年11月保安局向立法會提交和統計處公佈的單程證年齡分佈數字，我將數據對比過香港本身的人口年齡分佈，發現相差根本不大，

若以2017年來港單程證為例，更見到24歲以下實際僅得3成多，而45歲以上的佔逾23%，其中65歲以上更過千人！

換句話說，在政府沒有審批權的情況下，單程證沒法令社會更年輕，反而一直增加老年人口的實際數量，加重香港社會醫療、福利負擔。大陸的長者，應由大陸政府承擔照顧的責任，而不是香港的醫療體系。

單是2007年至2017年間，單程證就為香港帶來了7萬7千多個45歲或以上的人口。我不能說他們一來到香港便生病及求醫，但只要其中15%曾一年到一次公立醫院，已產生每年過萬人次的求醫個案，實在地加劇了公營醫院的負擔。

強烈要求引入中國醫生
五千年黎中國偉大文化 一定要入引中國醫生解決香港班仆街醫生
好撚唔抵得佢地咁高人工，一定要拉到佢1萬5千蚊一個月 低過洗碗阿姐！！！！！！ 大家一齊跟我大字報

孕婦剖腹產子被偷腎 中國新華醫院院長供認曾偷九個腎

手術後腎消失 農婦尋腎3年無果

包皮手術割一半醫生停下加價1萬5！ 病人負傷起來繳費

重慶醫生手術途中突加碼 費用飆升13倍

江蘇男割包皮 醫生手術中加價5倍 院方：沒違規

成都女子手術麻醉後竟被醫生強姦 警方：嫌犯現已被捕

辦案人員經查發現，羅平沒有取得醫師資格證和醫師執業證。他於2017年6月開始在雙流區某街道開設的「1+1服務中心」從事醫療活動，並辦理虛假的醫師資格證、醫師執業證和身份證，向雙流區某醫院提交。他又於2016年至2018年期間，階段性在雙流某醫院坐診。

強姦、偷腎、加價 、假醫生，少不免 沒事兒

強國黨媒展視中國式CPR 救助心臟停頓病人
－＞未來香港將會獲得優秀中國式醫療！

建議香港政府先提出引入英國醫生
然後再偷偷地引入大陸醫生
咁樣就可以拉低醫生人工
我最想見到既事情先會發生！！！
我要佢地死、低人工過我 ！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
自2012年起，醫管局以有限度註冊聘請了39名海外醫生來港執業，但截至2018年底只有10名仍在公立醫院服務，「事實是醫管局無法挽留本港的畢業醫生，也無法挽留海外畢業的醫生。」

林晢玄早前接受訪問時指，可參考新加坡模式，讓指定院校名單的海外醫生免試到本港公立醫院工作，年期不限。有關建議可謂是「改良版」的有限度註冊制度。

而公共醫療醫生協會今日（30日）再發表聲明，指歡迎任何擁有與本港同等專業資格的海外畢業醫生，遵從現有機制，且透過有限度註冊來港，但需確保海外醫生長期留在公立醫院。

香港公共醫療醫生協會稱，政府在2003年沙士削減2667張病床、推俗稱「肥雞餐」的自願離職計劃、關閉護士學校、削減醫科學額，緊縮醫療開資，而這些措施的惡果終在十多年後出現。協會指香港公營醫療體系早就超出負荷，而醫院的工作環境已達不安全水平，嚴重危害病人安全及影響服務質素，而前線醫護仍一直努力工作，「哀我同業，咫尺但愁雷雨至，向來悲傷何其多？」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
以香港戰地環境引入高質英國醫生！
可能外國鬼佬鍾意戰地環境同埋語言挑戰
大中華呢3個字已經夠吸引佢地

睇下佢地NHS d醫院

同埋我地香港d醫院

英聯邦高質醫生一定好鍾意挑戰自己 快d邀請佢地黎香港做野

多咗成百萬人口
就算同本地人類近使用量都多咗十幾%需求
何況可能唔止

Btw仲未計自由行落嚟生仔打針

祝支那01仝人全家出街俾車車死

仲要係大陸車 確保轆死晒全家先走